1942~1967年既Tom&Jerry算唔算曠古歷今既神作?

撇開捷克版,

套野又有寓意又詼諧,

大人細路都岩睇.

而且百看不厭,

無論音樂配搭定畫面細膩度都極高水準...

劇情背景更係層出不窮,屋企背景,高科技太空站背景,泳灘,中世紀歐洲,工地...

仲有火車軌...

但自從1970年開始...

至今..

新不如舊又一大例子.